一人一個葉問續集劇本

故事講述國際間發生貿易糾紛，絕地大師近平.翟和他的學徒陳克強被派擔任使節，前往受威脅的北韓（North Korea）交涉。他們協助當地的領導正恩.金拉逃離北韓，試圖前往地球首都和平解決衝突。
在途中，飛機因受損要在香港（Hong Kong）維修，近平和陳克強因緣巧遇，結識了具有不尋常強大原力的詠春高手葉問，決定招收他學藝。
當他們一行回到北韓後，發現情勢比想像中更加嚴峻：因為具有黑暗原力信仰的侵帝回來了。最後發生了北韓戰役，近平.翟陣亡，陳克強正式成為絕地大師，葉問成為陳克強的學徙。

starwar 己經係啦